我阿婆射波都大力過2和b

屌你老母我用賓州射波都大力過佢

頂又頂唔到 射又冇力

12碼點射到屙尿咁

我落場踢果球入左啦，射到好似傳波咁，dklm

你牙婆唔能嚟阿仙奴？

黎左梅斯達菲無位踢

你有賓周?

短都叫有

好25

有名你叫：養和B

你牙婆打中堅？